拆禮物日XDDDDDDDDDDDDD

馬撚妓好波

原來27號唔怪得拆唔能到

阿狗又不敗

唔好咁啦 和波已經好叻仔架啦

熱狗今季輸咗4場 我地阿記輸得3場
我係熱迷就收嗲好過啦

xdxdxdxdxd

開心嗎

咁撚搶口XDDDDDDDDDDDDDDD

5場了

咁今日咩日

屌你老母咩

收山喇屌你老母死熱狗

驢友：未來熱狗日

未來熱自爆日

XD

牙賓

牙奏